Devil may cry 5常見問題

1.Nero punch line 點坐上去
B一下射出去 禁多下翻緊個時禁實B
禁A落 唔落會爆

2.見到背景有人打緊/評分有咩用
背景個個人係玩家之前玩錄影
你中意比like佢 會送金魂石

3.回避
Nero如果唔想練 二斷跳加綠手

4.紅刀/Red queen判定
揮刀之後在一個特定的時間段，你按下L2，刀就會變紅，大幅度的提高下一次攻擊的速度，傷害

5.紅魂唔夠
1.重複打
2.dante帽可以刷bug
1.一直玩到M13，在本關開始會解鎖Dr.Faust武器，一頂可以投擲的帽子。

2.選擇但丁，學習技能「Dr.Faust 4」。如果紅魔魂石不夠的話，可以先學「Dr.Faust 3」或者「Dr.Faust 2」，等紅魂足夠了再升。

3.用但丁遊玩M13到最後一個存檔點（神像那里），旁邊跳下去就是4個刷怪點。

4.裝備Dr.Faust武器，按方向鍵左鍵切換槍神風格，按 R1 O /Rb b

5.這招可以造成大範圍傷害，攻擊你周圍所有敵人。敵人每次被擊中都會掉紅魔魂石，它們被打死會掉落大量紅魔魂石。

6.重復這個技能2—3分鍾，留下一點點敵人別殺。暫停遊戲，選擇從上一個存檔點重新開始，你會發現你剛才得到的所有紅魔魂石都保存下來了。

7.讀檔會把你刷回神像那里，從旁邊的洞口跳下去，重復上面的步驟。

Super Nero/Dante
玩完Dante must die
Devil hunter >son of Sparta >Dante must die

V玩法教學
裝個turbo係X Y到